肥絲大隻個「絲」字係咪錯別字？

條友成日捉人錯字，但連自己個名都打錯？

咁快出現了

屍？

以後佢捉人錯字，大家可以回一句
咬我啊？

佢唔係講緊自己係肥絲咩

系你老母

咁兜都得？咁個個錯別字都當哂係名詞就得啦
仲邊有錯別字

肥絲仰指肥嘅絲打

冇 X無

點樣證明你係有心定無心寫錯個字先？

龍門任我擺
飄移境界

我姓吳 寫做吾得唔得呀

咁我下次打迴轉壽「屍」
你捉我寫錯字，我兜話有條屍係到迴轉都得啦

重點係你點證明你有心或無心寫錯個「絲」字先？

括號定引號？

我屌

樓主為拗而拗。

比人撚狗咁撚

有咩問題 絲打唔係呢個絲咩？

肥絲 (大隻)

咁有無好d？

我為大家爭取到appeal system,佢肯讓步我比佢撚都值得

兜係兜到
但重點係你點證明佢當時無打錯字？

好想跟肥絲老師上堂

蓋清咁得閒理d辣殺user

佢唔係男人黎ge咩

咁即係佢寫錯個「絲」字機會更大

肥絲咁認真覆

心慌了

比人捉番錯別字即刻起哂鋼 d肥閪真係

佢男人黎架

on9，肥絲已經係on9架啦，樓主仲on9。兩條友真係on999

收皮啦
你話事？

佢到呢刻都證明唔到自己冇寫錯字
只係不斷兜
不過有樣野好就原來係有appeal system
真係龍門任佢擺

名又點會有錯別字

樓豬小幾？

蓋清

屌仲有人未明個logic係邊

好似人地改名叫嘉駿，樓主話人錯別字應該用家俊，仲大大聲叫人証明自己當時真係想用嘉駿

男人做咩叫自己肥絲？

同條憨鳩都好嘈 要拗嘅佢平時改果啲字都唔係100%啱啦

又有小學雞借肥絲上位

樓主你係咪弱智仔呀
小露寶呀人地叫 你要講你個名都錯啦
加上你叫小路寶好明顯影射小露寶
肥絲同肥屍根本兩樣野

某幾位明唔明個logic係邊？
例如我真係想改個名做「以偏概全」
但改user name時打錯字打咗以「遍」概全
咁我事實上係有打錯字bor
我諗上邊得幾位智商高的巴打先明

我姓年叫初四，請問貴姓？

咁你點證明到人地係想叫肥屍大隻先

屌你老母 又肥又臭 死返你老母個閪到整icon啦

54正評

成件事重點係佢自己證唔證明到自己冇打錯字
但佢一直只係到搬龍門無答過
明唔明個logic

佢證明唔到佢無打錯 咁你又點證明到佢有打錯
點證明到佢唔係本身想叫肥絲大隻

咁小事都有得嘈

大家畀個下台階樓主啦佢好慘

57個正評

做乜幫佢刷存在感

點解佢唔捉人quote名唔加專名號？

Block柒佢就無眼屎乾淨盲。

已變成小學雞 post

講緊改名唔係講緊寫名呀柒碌

要睇語境啊小學雞

以遍代偏冇特別意思而字形相似，呢個情況你可以懷疑佢錯別字

以絲代屍因為係連登絲同時有絲打既意思所以叫食字唔係錯別字啊柒頭

唔係我地智商高，係你老豆射左粒弱智精同娶左個智障閪姐

肥西都有狗 一定係成班豬閪聯盟

名都有得捉
jutin biber係咪要justice baby

人地個名擺明係食字，咁都有得嘈
咁人地牆鑲屍首同簫塞豐乳中 嗰d 又係打錯字咩

樓主小學雞 暑假果然多on9

唔夠人講就話人係狗

我覺得要咁詳細解釋d咁易明既野搞到我都on99咁

咁你又入嚟幫人推post?

屌，真係好煩
但睇到幅圖，笑左出黎

肥絲大隻

借叔一簫vs借宿一宵
樓主會唔會智障到唔識分食字定錯別字

喂 on9 仔 叫你呀
呢個係你個名 你唔好諗住捉我

樓主：咩wor 人地本成語書係咁教丫嘛

咪係，咁簡單食字都要解釋，畫公仔要畫埋腸入面舊屎咁

放暑假將就下啦，總有小學雞想藉住屌垃圾上位

肥絲大隻平時已經on9 點知呢下樓主仲撚on9

獻醜不如藏拙啦

唔係撐煩膠肥絲，但中文文法上係要睇語境。

對於肥胖的人，粵人常譏之曰「肥屍大隻」。
「肥屍」原是中土語，非南越土話。
據《鑑戒錄》載：
「酒肉終朝養沒闕時，高堂大舍養肥屍，行婆滿院多為婦，童子成行半是兒。」
又《堅觚集》載：
「一醫治肥漢死，其家人曰：我饒你不告狀，但為我抬柩至墓所。
醫率妻子往役，至中途，力不能舉……
妻云：大夫為事連累妻。長子云：叵耐肥屍抬不動。次子云：今後宜揀瘦人醫。」
而今，北方稱胖子，南方叫肥人。
從「肥屍」不禁想起「躙屍」。
「躙屍」，「滾蛋」也。
《鑑戒錄》，後蜀何光遠著，後蜀（934年-965年，又稱孟蜀），十國之一，前後僅二帝，二世而滅。
《堅觚集》，清人褚人獲著。
From

由此可見，肥屍大隻係形容體型肥胖嘅人，佢以*絲*食字，可以理解為肥妹/肥婆，我相信如果唔係有偏見，根本唔會覺得係打錯字。就好似舊登user送陽入婦口咁，你唔會覺得佢打錯字，而係有特別意思。

你老尾 睇唔過你地夾埋蝦一條友姐

係唔係"佢地" 都未知

no, 係反得太冇質素

利申：中大中文gpa岩岩好3既垃圾，有錯屌細力D

肥絲 真人一定好肥美

樓主低質

叫俊杰你會唔會話佢個名錯字？ 係進傑先岩？

樓豬咪偷用電話啦 返去包筷子啦

本來都廢柒事理你條粉皮，由你响我視線範圍內吠，不過真係頂你唔撚順，含啦八婆咁撚多嗲，一鳩早就應該怒block你條腸粉

肥絲被人捉到錯字發老脾

好撚型呀

唔係話幫肥絲 但捉人地個名話人打錯別字真係柒咗啲
明顯人地玩食字改呢啲閪名啦
利申block柒咗條垃圾肥絲好撚耐

可能樓主老豆生佢出黎都寫錯名 又唔見佢去問下佢老豆係咪寫錯名 戇鳩

有時真係好無奈，班小學雞迫我地屌柒佢搞到好似我地好撐肥絲咁

張圖笑撚死

個憨字啱㗎 都叫左你諗清楚先好改
同埋個果字我讀出嚟係果音 又點會變左嗰呢
返屋企訓啦柒頭

個post睇到好尷尬，實情係有人俾肥絲係咁撚

召喚黑魔導屎

你有懶音囉

印象中未見過肥絲捉人個名
今次樓主真係好小學雞柒到飛起

捉你老母咩 自己個名都捉
名冇分錯字 柒頭

樓豬弱智唔洗理

樓豬你真係好撚柒 翻去你老母個閪度啦

你咬我呀

樓豬比人撚狗咁撚

吾你老母

柒左tim

佢捉人就得
捉番佢就咬我呀

樓主小學雞到咁都有咁多正評

絲✗思
你點證明你本身唔是想改名做飲水思源

傷謊正麵膠風鳥
我係中意打錯呀 你咬我呀

捉人名會唔會太白痴
你反都反佢都反得好d呀
更何況肥絲咪指肥既絲打囉
反佢個班人仲煩過佢本人

暑假呀

你個名

反佢果班成堆喺度講block晒quote左果d人
無人想知班傻鳩block左咩人，唔好咁自我中心啦

啲人一見到topic串緊肥絲緊係畀咗正評先啦

個個都話block咗肥絲
但肥絲啲回覆永遠幾十個負評
係咪有人偷偷unblock畀負評再block返

連登獨有跟風評分文化
十個post有七八個都係一面倒正評/負評
好少可會見到正負評相近

果班人最撚煩
叫人唔好幫肥絲make noise但個個post都見到佢地屌柒和應肥絲d人

肥絲個名係有意思啵
點樣唔知係咪專登改

你又唔試下又錯字又有另一個意思
樓主解釋到以偏概全同肥絲一樣有另一層意思既，咪當你logic啱

李安納度vs碧咸應該可以近啲嘅

日撚日開post討論人添
例如 呢個post

D小學生明顯唔夠人駁。就出言話人
人地肥C正正常常答哂你D論點
你就話人狗 肥
睇下張圖學下野啦

個名擺明係玩食字喎師兄

上面d小學生進步左架啦
好多話自己block左你就當贏

次次入肥絲po都有得撚小學雞
好心返去做暑期功課啦，想借肥絲上位可以直接少少，連登大把你既同輩支持你
唔好再講咩logic引人笑

點解樓主要開post 比人撚

肥絲衍生出黎既小學雞仲多仲煩過佢

肥絲都有人護航

因人廢言

樓主柒到咁 個post都有正評

咁樓豬呢啲為拗而拗嘅真係好撚柒喎
人地擺明特登玩諧音，係要話人錯字

呢d咪叫對人唔對事心智唔成熟lor

可能一早block咗我哋 根本睇唔到我哋講咩

好撚小學雞

唔洗unblock 都可以俾正負皮架喎
利申：啱啱試過負皮一早block 咗嘅煩膠肥絲

唔撚關你事又要係到捉人錯處
肥閪真係麻煩

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

係喎 我無block過唔知

睇唔到佢講咩但照比負評

細蚊囝

戇鳩你捉人個名做乜

唔通我話張繼聰個張字錯左 要改謝繼聰先啱咩

肥屎大隻好撚煩真企定好撚肥，d手指腳指應該又肥又黑

成班小學雞捉字失 真係好多00後上連登

見到個乜撚肥絲就唔開胃 慢慢做正字特警啦

呢樣真

暑假冇計啦

特登開po被肥絲撚

就算佢真係打錯
你都冇位入佢
除非你有確實證據證明佢係打錯

暑假真係多中學雞

好奇一問，肥絲咩學歷

你可以查下字典先

嘈撚夠未 我支持肥絲嘅

肥絲都夠小學雞
樓主仲勁

喺？

樓主好小學雞

人地全職翻工上網

匡智畢業

做乜嘢自要證明自己改俾自己個名冇錯別字

食字都唔識

又講佢

相信樓豬呢一刻仲覺得自己無錯，只係質疑佢既人智商太低get唔到佢個logic

屌你十幾年前user name都玩食字架啦
樓主會唔會搵返堆舊users 逐個老屎忽指住黎笑？
食字名何止肥絲大隻
以前啲巴打諗名真係好有創意
屠你滿門 濁乳有暈 套裡囊 男囚股 孟母三千...etc
樓主呢啲新會員識條撚咩
以為開post屌肥絲就會有正評刷到存在感
柒到核爆啦你今次

屌你金庸應該叫金融

事實係刷到喎 大部份人評分只睇標題唔撚用腦架啦

唔啦，我地即刻改信回教唔食豬

樓主俾人撚到 講黎講去得個on9 point，同宣誓要證明自己真誠一樣

正評=戇鳩仔

唔好再係到撚狗啦 出去捉人錯字仲有意義啦

留正評嘅戇鳩仔講兩句呀

in fat c we trust

錯別字不能「改善」 因為點「改善」 錯別字始終係錯別字
錯別字只能「改正」 除非句子表明：改善錯別字「問題」
建議肥絲檢討用字

以前有POST討論最正既會員名
而家食字都唔得

樓豬柒左就潛喇

擺明食緊字喎大佬 仲要人證明

疑點利益歸於被告

條豬閪都咁撚有討論介值？條豬閪現實失敗上黎虛擬世界搵存在感都咁撚多人討論

肥絲日日俾人借上位有乜感覺

肥絲次次撚狗都睇到我好開心
有無錯字?有無a?

好撚多呢類戇鳩仔
不過呢個樓主就可憐啲
畀人串到應一應

樓主仲戇鳩過肥絲

肥絲唔好撚個咁低級嘅對手得唔得

名詞=/=名字

樓主個名都打錯
唔係小露寶咩

發覺啲戇鳩淨係識留負評留完唔敢出聲

小學畢業未

即刻諗起自己user名

樓主比人撚狗咁撚，柒到

又嚟

人地特登用食字gag改名比你講到咁